唔建議留太耐

個個依家醒水睇時機架啦
唔好一開波就叫人早散又盛，不如叫多啲人出黎好過啦

真心建議嚟，見到有巴打話去沙頭角得唔得，真係痴鳩咗線，仲話行過去。

上水市中心行去沙頭角，擋鹿頸終點，需要一小時30到40分。

唔熟但又想留夜啲打吓冷，可以趁呢段時間，睇吓地圖。

日間宣傳完支那人就夠啦

畀嗰建議，因為上水或者北區，係一個同另外地區唔同嘅地方，絕對唔係你臨時決定執生就得。

唔撚係講笑，你哋深入啲睇吓，趁有時間，唔好成日睇現場情況，唔係旺角，仲衰過旺角。

有機會完左就閃

13哥

因為班牛屎飛仲蠢過MK仔
Btw 唔好去沙頭角就真
警署果d唔洗擔心
警總同政總都唔驚啦
不過PTU係粉嶺只係代表可能會快d到咁解
其實次次出來行佢地都應該stand by 晒
總之小心d，同平時一樣唔好落單

政總呢啲大家熟晒，上水唔係嗰嗰人識，甚至未嚟過，最大分別係呢度。

都係架，總知小心d

其實上水行去咩方向都得，捉人唔會有咁大個搜捕網

利申住上水
最緊要搵到伴一齊行

推

發夢見到有200萬人由沙頭角至米埔，手牽手做人鏈， 連關都過唔到，之後香港換旗

咁我都喺上水活躍咗三十年，清楚如果唔熟呢度，都幾大劑，隔離有post教人逃去華山，華山夜晚咩環境你知㗎啦，所以我覺得真係要諗清楚，以及事前先做吓功課，特別係就快凌晨嗰陣。

所以最緊要有伴
地理位置上我覺得真係點都走到

話時話，教人夜媽媽走上華山睇星嘅人，其實都幾撚痴線，我試過喺上水啲吧飲到斷片，醒咗發現伸手不見五指，黑到仆街，睇吓電話凌晨4點，發現已經喺華山，相信去到近恐龍坑嗰個位置，都唔知點解喺嗰度嘅，明明記得返咗喺德明門口，哇夜媽媽上落鈄幾撚恐怖，又未wing完，電話冇埋電，唔敢行等天光，嗌人爬上山嗰啲應該凌晨自己行一次，實在太危險。

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

華山咪以前大陸偷渡客來港路線之一

上面啲狗好撚猛

太恐怖，我平時都唔敢行上去

上次揸車上

柴灣揮手區